嚴選香港歷代男歌手五虎將，絕對不能同意更多！！

排名不分先後

1.林子祥 (牙lam)
代表作：海市蜃樓、敢愛敢做、千億個夜晚 等等

2.譚詠麟 (譚校長)
代表作：情憑誰來定錯對、講不出再見、一生中最愛 等等

3.張學友 (學友)
代表作：頭髮亂了(JYP原作神曲❤)、離開以後、餓狼傳說 等等

4.陳奕迅 (whatever / 單春)
代表作：我的快樂時代、富士山下、單車 等等

5.吳業珅 (珅哥)
代表作：原來她不夠愛我、陽光點的歌、劇透、百姓、兵兵(feat. chilam)、孝順、神不守舍、大女人主義(feat. 大塊田)、傷心到變形、精裝追女仔、和懷念講再見 同埋合唱神曲 原來只因深愛著❤ (feat. JW)

不服來辯!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

坤哥擺第一啦

樓主真係好能高汁 好想炒飯佢

個啲過氣廢老唔好講啦
笑死人咩
淨係講香港首席天王吳業坤就得啦

認真 1-4都合理 5應該換李克勤

吳業坤有份？

排名不分先後..

係 樓主聽歌係幾有taste

特登引起駡戰

CD佬唔入流 同期比學友吊打

國際巨星嘉爾哥哥呢?

漏左李思捷

有幾出奇 無佢先有問題wo 一出道即巔峰 橫掃各個音樂頒獎禮新人獎 係你地低估左佢lor ok?

古巨基 張敬軒 側田 是但一個都勝過坤哥啦

如果嘎嘎出多d廣東歌一定會有佢❤

王傑呢？

思捷大師笑匠地位太出眾 普遍人係會有少少低估佢唱功..

抄歌的人 不啦

無黎明已負皮

屌你張國榮呢陷家剷

未夠班

食屎啦你

鄭中基呢

嘩 你幾時死

怨婦吹水抄歌廢老